其實點解唔把獨立美化成中立派？

既不支持民主回歸，同唔係保蝗路線。
保持中立支持港獨路線才是王道。

任何支持中立即係支持香港獨立

推

咁做比較冒險
調番轉諗其實係迫中立派歸邊
到時支持獨立人數如果不如預期就無得再兜

但係而家唔冒險
香港就永遠收皮成為歷史

一早支持獨立既人已經俾政府打壓成小眾
現實獨立派都係小眾
但美化名義可以更容易吸納支持者

說話講100次就能成真。
共產黨呢招好有效。佢地點解會動用五毛，原理一樣。真既野容易有人信，但假既野講100次一樣有人信

既然港豬咁容易俾共產黨操縱，點解獨派唔試

負面諗如果最終結果真係不如預期
即係話比人知港獨無市場需求
直接摺埋

如果唔迫佢地歸邊
可以比大家（獨、泛民、建制）走盞位
其實咁反而有好處
相對於建制派
獨派支持基礎比較細
走盞位一加落去個數就變大好多

即使歸完邊後獨派聲音大咗
如果缺乏國際焦點關注同支持
作用都係好細（雖然好過無）